[年少無錢] 如果 豆腐唔能滑

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

唔填, 餓了

你想食豆腐定魚生？

都唔岩意思,又唔岩音

肥媽咩屌你?
生魚

想問唔岩音係邊句呢?
本人自問音感都唔差

生魚同魚生應該係兩回事吧...

本人自問音感唔差

個能字岩音？

又撚狗

魚生不是生魚嗎?
老母不是人?

我打返個撚字係唔係會易明D ?

魚生=生魚片=/=生魚

咁男人係人, 老母都係人, 咁老母係男人?

樓主老母就係男人

朱古力味冇掟企

又玩白馬非白~?
唔緊要啦~呢個唔係爭辯點~
你唔鐘意當佢係魚生~你就當佢係生魚 (花旗參生魚瘦肉湯d生魚) 都得

ok~就算以你上面講
魚生=生魚片=/=生魚
男人=人=/= 老母
其實根本就唔成立/你舉錯例子~
你明唔明?

郭富城嘅弱？

如果 太多牛奶味
朱古力味冇掟企
等到朱古力味返番黎
牛奶味又唔爭氣

7咗就講少句啦

一副討論咁款，
但係人地話你聽有位唔啱音就話自己有音樂天賦

糾正你錯誤 你仲喺度死撐

話你知咩叫生魚啦
喺魚缸游嚟游去嗰d就叫生魚喇

所以我話~如果你接受唔到魚生係生魚~~你直接當我填" 生魚" 就可以~
冇迫大家接受~亦唔係話大家理解錯
同你自己睇得舒服既方式去睇就得~

幾岩音

~呢個符號真係好嬲抽

魚生是魚肉 生魚是魚肉 魚生是生魚
左手是手 右手是手 左手是右手

係咪姐係咁

你有打救 我有打救
你我一齊被打救